心事重重

唉見到咁多細路俾人拉好心痛 有冇人可以話我知其實告唔告得入 （特別係灣仔嗰班） 希望就算告都甩到...

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

仲有唔記得邊個post見到灣仔有人冇俾狗禁底 有冇人可以cut出黎 日後上庭可能有幫助 話有臥底打甩佢